譚仔想幫間鋪轉新風格

某藍絲gp傳出 請自行判斷

麻煩各位影低所有圍鐵板或木板既食店同銀行

之後向消防同房宇署投訴
懷疑違反消防條例

消防email : hkfsdenq@hkfsd.gov.hk